買唔到子華飛唔緊要，重有洋達可以睇

一樣咁好笑

見到黃洋達三隻字已經忍唔住笑出黎

係牙😂

樓主咪亂嗡
皇上好笑好多

有邊個唔識黃洋達，政棍最強笑匠

呢個真

課金俾佢果班傻仔好笑d